林鄭有冇幫林兆波含過撚？

好想嘔..

林鄭的波兒

係咪倒轉左問呀